{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "클레이디뷔페"
    },
    "text": "釜山凡一洞に位置するクレディビュッフェは、ディーエルウェディングホールで運営されるビュッフェです。 ここはウェディングと1歳の誕生日パーティーを専門とし、集まりやイベントができる良い場所です。 位置的には凡一駅と門峴駅が近くにありアクセスが良いです。 建物内にはエレベーターと駐車スペースがあって便利で、きれいでおしゃれなインテリアが施されています。 座席間の間隔が広く快適に食事ができ、大きな規模の室内空間には個室も設けられており、訪れる人の動線が重なりません。 食事が不便にならないように、食べ物は素早く用意されています。 メニューは韓国料理、中華料理、和食、洋食、コーヒー、飲み物、デザートなど多彩に用意されており、家族の外食にも良いです。 ただし平日と週末では営業時間が異なりますので、訪問前に確認する必要があります。 近くには地方記念物第7号釜山鎮城公園もあり、一緒に見物するのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "クレディビュッフェはどのような場所ですか？",
            "answer": "クレディビュッフェはディーエルウェディングホールで運営されるビュッフェで、ウェディングと1歳の誕生日パーティーを専門としています。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェの場所はどこですか？",
            "answer": "クレディビュッフェは釜山凡一洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "クレディビュッフェの近くには凡一駅と門峴駅があり、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェの建物内には何がありますか？",
            "answer": "クレディビュッフェの建物内にはエレベーターと駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "クレディビュッフェのインテリアはきれいでおしゃれな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェの座席は快適ですか？",
            "answer": "クレディビュッフェの座席は広く快適に食事ができます。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェのメニューは何がありますか？",
            "answer": "クレディビュッフェのメニューには韓国料理、中華料理、和食、洋食、コーヒー、飲み物、デザートなど多彩な料理があります。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェは家族の外食に適していますか？",
            "answer": "はい、クレディビュッフェは家族の外食にも適しています。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェはいつ営業していますか？",
            "answer": "営業時間は平日と週末で異なりますので、訪問前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "クレディビュッフェの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "クレディビュッフェの近くには地方記念物第7号釜山鎮城公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 445
    }
}